想租格仔鋪黎寄賣，有邊間好？

如題。
租金我大約預100至600蚊內，都係賣同人/自創周邊產品（鎖匙扣，名信片等等。。。）
有邊間推介？或者有邊間係黑店唔好去？

聽講話格仔鋪好難賺到錢，但我都想試下玩下。就算賺唔到都當攞個經驗